安心=勝利

成個娛樂台都係佢地